[tg] 放低tg就會有人搵？（105）

麻煩各位保持禮貌
早幾個post不停罵戰攻擊
唔覺好失禮人？

樓豬pdi讀完未

26 巴 178 金牛

基督教信仰分享頻道

其實你係咪得身高呢個賣點？

唔係
但關你咩事先

一日有班hater 喺度, 睇怕都會係咁, 請善用起底 + 完全封鎖功能

回憶過去 痛苦的相思忘不了
為何你還來 撥動我心跳
愛你怎麼能了 今夜的你應該明瞭
緣難了 情難了

26巴 射手
咩都傾 隨緣

176 唔肥 少肌肉 巴 搵啱傾絲 Thx

93巴 想搵個可以長傾既人

80尾，巴
歡迎吐苦水

97 巴未訓既吹兩句

99巴 179 year2
隨緣

95巴 互相分享生活大小事吹下水

秒回鳩噏樹窿

80尾巴 隨心傾

99巴
讀書 廢青mode
搵絲傾計

[member]90頭巴找90尾絲@FalseImpliesAnything#math#dog[/member]

85巴，樹窿、吹水都得

96 巴 美國回流 依家起香港做緊野

平時鍾意做gym 行山 運動 間唔時都會去飲野

認真想識差唔多年紀既人

94巴
搵差唔多年紀既絲
長傾

94獅子巴

搵正常人吹水

28巴 處女 傾下計

如果冇咗呢個字一定好多人pm

幾年前搵絲結果百幾個巴hi我
今日又見到呢個po

99巴
有冇絲善心打破零回覆？

鬼叫你係紅字咩

94巴
傾下計做個朋友

點心師 炒股
想識絲打

93 獅子巴 178

平時鍾意四圍hea 影相 睇星 望海 行山 聽歌 睇戲
想搵長傾絲 隨緣

25 巴
返緊工
純吹水 解悶

98 讀緊u
岩傾既做個frd
無聊吹水都得架

90巴
Netflix/戲/Shisha/食野/車/美股

23 bro 讀u ing
傾下計 岩既話做個frd～

絲打想搵絲打吹下水
只限正能量絲

tg: hugo19911

tg?

屌你老母你又唔係絲打
人哋唔放tg關你撚事咩垃圾狗
又想放絲打啲tg上hmd？？
你老豆幾時死 老母幾時做雞啊？

幾個月前放過tg
而家又無聊想搵人傾偈
Backpacker 過1年幾
返到嚟又做返港豬
份人戇鳩當有趣 脾氣好
興趣行山影相 尻hea 做gym然後又食返肥自己
開心事台都得

97巴 173
鐘意打波，踩單車，煮下野食
因為工作環境太單一識唔到人
想揾岩傾既絲打長傾
btw 有冇serini 同好

多謝呢位巴
我都係唔搵人傾計了

自律保持禮貌好冇
你個個post都又雞又鴨又粗口
即係你身同感受你家人做過呢類職業
都唔使不停話比人聽嘅

小心啲帶眼識人囉

一早block7 佢冇眼屎乾淨盲

93巴
平時鐘意 行山 影相 睇Netflix
搵岩傾 隨緣

94巴 想搵樹窿長傾

29廢巨蟹巴 175 隨心傾

你係咪覺得自己係風紀喺度維持秩序好型棍？

26 182巴 自己住有養貓
少少少外協 專業9up
搵絲陪下嗲下曖昧下/420🌿🌿
share下日常生活 互相依賴下
feel行先

咪撚導啲絲打中伏啦傻閪狗

又撚係你啊死道友
想屌閪咪直接講囉
使撚借你隻貓過橋
你份人都真係幾撚可悲
互相依賴下 想屌閪但唔負責任？

祝你早日吸毒死

新會然通常都係天生低劣人種
自律咁簡單都做唔到
硬係要面斥不雅咁講
人地留tg ， 只要佢唔係洗版你理得佢做咩， 你又粗口又雞又鴨， 你同佢有咩私人不滿你私下tg 同佢私了， 唔好帶入黎呢度， 明未

條友仲要用「香港獨立」旗做icon，擺明借抗爭食女

以為自己開post就係呢度大佬乜都管住晒？

傻閪風紀樓豬話要自律保持禮貌
巴打你小心啲
個傻閪風紀樓豬唔俾人話啲狗公㗎

閣下有心理病請盡早求醫， 你真係好可憐，要係度刷存在感 大家係會包容有情緒病的你

樓上做乜事大戰

有班hater 幫手推post, 請善用起底+完全封鎖功能

29 巴
行山 露營 自然 生態 電單車
歡迎交換故事

94巴

入得依個post都知你地有幾咁悶架喇，俾個機會你地識我一齊9up下啦

想問下有無人會想一齊報啲野學下 利申巴

講野超似阿sir

93絲

92巴

閒時會鐘意撚下人
遇到對手唔介意被撚返轉頭
歡迎鬥黃鬥藍但唔好鬥無聊

94 freelance設計巴

98英國巴
想吹下水傾下計 好悶
巴絲都得冇所謂的

你知唔知咩叫尊重?
呢度班狗公隻隻都打千字文自我介紹 你就咁打個性別年齡?
你真係以為有個狗閪就大撚哂呀?
不過冇錯 依然會有好多狗公搖頭攏尾乞閪屌
但係我一定見你一鑊屌你一鑊 屌你老母仆街死全家

又留個明先

37巴

求無聊閒吹

G持 屌柒佢老母臭閪

93巴 隨緣

做邊行要返通頂?

99巴
頹摺廢長傾

93巴 訓唔著想搵絲傾下
番工冇女仔

平時放假鐘意周圍去影相
岩傾可以約出黎

28歲男
水瓶座想識水瓶座

Tg:

你老母晚晚做雞咪返通宵

咪撚搵我地攝時間啦死臭閪

太懂得去抽身 如無事再覺吸引
然後再默默地悼念著我軀殼內那靈魂
下半生搬進 一個巨型密封罩
棲身凡塵 誰個錯用情感 等於犯禁

傻閪風紀樓豬又要出嚟維穩喇屌

星座撚都戇鳩

喂 屌你老母咪撚侮辱周爸首歌啦
你老豆死咗係咪都會好似喺密封罩咁冇感覺㗎

新年幫我問候下你老豆老母幾時死？
生咗你隻垃圾傻閪狗都冇眼睇你

想車震咪直接講囉屌你老母
遊乜撚車河啊

97巴
想搵人吹水散下心

好耐冇入嚟放低TG
人夫，都係咩都傾吓咁吖

97絲
想識下朋友傾下計
一切隨緣

97巴
平時鍾意做gym做運動踢下波
一個人在外地，想搵下絲打傾計

98U巴

吹水

94巴 點心師 炒股
想識絲打 /吹下水

94 salon巴
鐘意煮野食/Netflix/唱歌 仲有好多興趣
想搵個長傾到 唔會半日覆一次

99 c
想搵人長傾
被朋友杯咗 冇fd
ffisff

95巴，🇦🇺澳洲Melbourne生活七年公民搵女朋友，最好係Melbourne

174，做gym，Technical Lead
另外搵人行山，road trip
搵女仔傾計

隨緣

97巴
想搵長傾有心發展絲
傾吓偈
講下興趣或者日常生活事

祝你死全家 屌你老母

94巴 期間樹窿

38巴：有無巴會想揾巴傾下計？

你全家生cancer死

祝你全家俾車撞死啦屌你老母

屌你老母臭西

你全家生cancer都未醫啦

你老母抽骨髓去餵狗添啦屌你老母

傻閪賤種狗安祥路專擺人tg上hmd
大家唔好俾條死賤種攞你d資料

94巴

劇/行山/露營/投資/扮工

巴

訓唔著 秒回
歡迎放低你既心事

98巴

有冇觀塘/九龍/TKO 既酒/活動gp

仲有佢都話想

96巴

92巴
平時中意寫字 睇戲 學下唔同既野

悶，絲

21 u巴 專一 認真

好辛苦，個心痛到跳岀黎咁

95巴

悶
諗野少少叻
有野一齊幫你諗下

你add安祥路傾啦

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝
搵長期傾到計既c，岩傾就做朋友，睇下有冇機會發展

26巴打 扮工人士
我都唔知搵緊乜
希望有長傾發展
未有岩傾所以繼續po

00 菲林行山露營單車

99巴
鐘意電影 運動 食物
傾咩都得 淨係想正常傾下計

95巴 銀行狗 home office好悶

90巴
運動、電影、社會時事其他野都岩傾
可以理討 亦可以甜討

巴 求其傾偈

92 180 金牛 毒巴，想搵個長傾

得閒既 傾下計

利申番 大西北 巴打

98巴。乜都傾

93新界西巴

鍾意睇Youtube 行山 打下波 執下屋 煮下野食咁
普通人一個

97巴

93港島金牛巴
9up 24/7做gym

Yo_zzz c打

32 金融界 唔係sales 搵扮工吹水，可以傾生活/興趣/投資 （只做網友，搵另一半唔使add)

@mrwayne012345

22絲 得閒傾兩句

我.不是機械人

we have no tomorrow.

93 巴
我陪你陪我 日本野

師姐依加啲人搵哂我喎

24C 傾下計 夜晚人少少放低tg 15分鐘

你俾人借刀

94 c
/閱讀 / 電影/ 寫字/ 音樂/ 攝影/
// per se/ rubberband/ 陳蕾/ on仔//
///交換一首最近觸動到你既歌/歌詞///

笑死

99扮工巴
咩都傾得 慢熱但會主動揾嘢講
希望有人揾我傾偈啦

覆左一兩個發覺唔對路

你當體驗下啲絲喺度留tg 會有咩效果囉

證明呢個post 幾多人mon 住

幾多仔，你有冇份

我只會等人add

22巴 搵朋友 share日常 長傾

條傻鳩點會冇份
隻垃圾狗有份放絲打啲tg上hmd
同之前成日send淫gif俾啲絲打

吹下水 乜都吹下

想走出自已comfort zone
想try下新興趣
考左8級鋼琴 遲D想玩下rubgy
但係有少少淆

95巴返工圍爐
巴絲不拘

搵個正常溝通到嘅人真係好難 認唔認同？
90 巴

甜酸苦也都好 遲早我亦都接受到
別人跟你擁抱都再管不到
甜酸苦也都好 嚐到那份戀愛酵素
被你又切一刀 被你任意犧牲擺佈
味覺始終都最好

95 巴 搵絲長傾 可發展
最好唔好一問一答咁 share 下日常生活啲野

樹窿 巴

99巴
頹毒摺長傾 找同伴
分享生活

好好笑點解可以咁多人

有冇同佢哋傾

紅字仲要自稱絲, 正常啦, 如果有埋頭像, hang 機都似

88巴
同另一半一齊搵目標，一齊計劃未來

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

絲

96巴

想識下人吹下水

邊傾到咁多啊大佬

啲人打幾隻仔咁hea，一啲都唔突出，喺度學人溝女

通常我會直接覆 得個hi字唔知可以覆咩
得個hi字真係唔知想點 可以expect我覆乜

同你say hi做咩block我

原來你兩個識得

26 男
傾閒計 男女皆可
最近思考緊點樣做一個完美package既人

想識炒股既朋友

你係邊個？

26巴 有無鍾意聽日本夜好性團既傾下計

22巴 未瞓吹下水囉

95 男性 正常人 隨心

👌👌👌👌

慢慢傾

第一個

巴 有啲悶
入嚟講下你嘅興趣/你想講嘅嘢

園藝、畫畫技巧/理論之類

89低質巴想搵絲打傾計分享下日常生活
做朋友/發展就隨緣啦

92巴

只想找一個伴

27巴 180高

有無人打lol? 或者吹下水，政治野動漫野咩都吹得

add完自介下先 只少比我知你巴定絲

放低tg

日日OT 有無鐘意小新同好

26巴單身 180

89c

98巴 扮工
專業秒回9upper
平時電話好似壞咗 想識到人可以長傾
有打開LOL/CSGO
鐘意睇netflix 美劇同埋周圍去玩

94巴
有冇人行山/露營搵同好

紅磚巴
有冇紅磚大學buddy

94巴
Fitness gym 約行下山做gym 戶外活動
最緊要岩傾

28巴傾陣 正常樣

有無英國既絲打呀呢到

98白羊巴
唔怕我悶親你既就夠膽禁入黎

有人加我未呀

傾畫畫/藝術/園藝

無，咁偏遠

後生巴！輕鬆吹水

96運動巴 183高
返工好悶吹下水，想輕鬆啲無壓力
想一齊鳩up吹水禁下🙂🦦

圈子咁細 唔驚自爆？

科學園都好大嘅

80後大叔 自顧人士 做啲小生意
想識啲00後 了解下後生嘅諗乜

分享下，估唔到寫明傾閒計都可以撞到d咁有趣既事

有個絲打 add我
第二句就問 返緊咩工 答佢普通文職 再問返佢 然後就沒有然後了
洗唔洗咁現實

係到留tg真係一件好好玩既事

咁文職又真係唔太吸引既
利申：工程師

唔洗咁掛
9up都要睇人工 文職都有好多姐
利申： total 收入 70k左右

不過都覺得幾有趣

你太深藏不露

show曬自己外在既優點出黎
同乜都唔show
同人傾計 有兩種唔同既趣味
add你既人都會唔同

唔知你係咪認得我個名

點會唔認得你, 我係女都濕

28絲 無聊搵人吹下水
行山/潛水/露營/影相/嘆啡

27巴 金牛
行山/做gym 尋找gym buddy
tg: tinkiwinkilala

Hi

文職都有好多種架喎 可能多數人以為文職就一定=admin/文員

我都覺得好好玩

24巴
搵絲傾吓計一齊分享下生活瑣碎事
Weekend可約下行山郊游

未訓嘅 傾下計

26

在這中秋的夜景 湖面平靜
與你去看滿月的倒影

無緣無份 怎可分解
痴心一片 原是孽債
悠悠長夜 記起每句說話
How I Love You My Darling
How I Miss You

個傻鳩安祥路定唔知邊個又開始放人id上hmd
好心柒少陣啦
TG出左新function自動archive哂non-contact既chat禁多個制就全部del哂
睇住你條傻鳩凌晨4 5點都咁勤力開app就想笑
你都係早d縮番入老母個閪到啦

我又未必係咁睇
唔覆你 只係佢add人係攝嗰一吓得閒嘅時間
大把依類人

再者，如果真係你咁諗嘅人
好彩無再覆你呀，唔可惜

其實慢慢會慣 唔洗太介意
人夾人 每人追求既野唔同
你達唔到人地要求 唔代表你唔好

26 返工太攰 吹下水

唔會介意
仲覺得好有趣
因為我真係搵人閒聊

最有趣既係 假如佢真係一個咁既人
其實我達到佢要求有餘

順便感慨下部分玩連登既女仔對朋友工種要求都幾嚴格

佢哋係搵男朋友, 正常嘅

91巴
Work from home
剛剛搬屋自住 好多野執

92巴 吹水

27絲
想搵人吹水
鐘意秒回既人
互相陪伴
發展隨緣
注重內在
@cicikakaqq

當咗你係絲?

185 今年18 是但傾吓計將來都可以

死傻鳩

條死傻鳩安祥路擺左你id去hmd囉

...

阿叔 一晚限定

死傻鳩 屌你老母臭西

99巴 想搵絲傾下偈
行山 行路 indie

做咩會有負皮 堅持放低15分鐘
興趣係郊遊露營 新手行山 以前有影相依家懶
啱傾會好多嘢講

呢度大把hater 慣性負皮, 唔駛咁在意

見到你一見到紅字成撚隻狗咁扯晒旗就好撚想笑

祝你老豆早d死 垃圾狗

94 年巴打 想識絲打 / 另一半
停工停好耐 好耐冇識到新朋友 傾咩都得 訴苦要意見傾計都可

24 巴 176

ugrad/日系/睇書/行山影相新手/動靜都得
如果可以搵到適合嘅節奏就好

00 巴 吹下水@ggjjbfty

Plaudite, acta est fabula！

Tg:loopnn
絲 傾下計 有無人同我一齊放負
唔發展

96巴 返工時會覆得快啲
黎咩都吹下

呢張圖真係好好笑

點心巴 炒股
想識絲打

89巴, 溫柔體貼, 熟絲美魔女姐姐都welcome, 傾乜都得
人大左發覺自己從前太拘謹, 想識個唔介意我乜都試嘅絲
唔想再收好人卡......

91巴
返工好多時都扮工
貓奴

21 ba 正常樣 鐘意打卡影相 睇劇 打機 撚貓
生活圈子細 所以想識下異性朋友

28 護士巴，冇咩機會識到工作外既女仔，有機會的話做個朋友

個人慢熱，平時鐘意打下機， 睇戲去下旅行咁

想搵人傾下計
咩都傾得 返工 咖啡 攝影 行山 打機 旅行乜都得

24巴 Ugrad 182
運動陽光 成熟
平時放假得閒會去遊山玩水
行山 攀石 camping….
Outdoor嘅嘢都玩
咩都傾

巴

hku fg 97巴

身邊既朋友同同事都係類似既圈子 想識多啲唔同既朋友

@edorandedor

純R水吹
我有J

00後巴

巴

上網識人耐咗 對鐘意哩種感覺好似已經麻木咗

熱愛jdm/揸車同好

有無絲打？
Sporty, can play piano well

絲
有冇可以而家秒回一陣既樹窿

97巴 天蠍 可以樹窿 傾下偈，未必秒回，巴絲無拘 (基巴可免

93工程巴

返工冇異性
平時鐘意周圍去影下相
最近諗緊搵多份PT星期6,日番打發時間

想識絲打吹下水 , 隨緣發展

95 audit c
返工好攰
搵個人傾下計 互相支持下
tg: whoami1212

98絲
搵絲一齊做狗義工

92巴 傾下計

寒風中 孤單中 必須更自強
免你掛心多一場 笑得未瞭亮
而當感到寂寞時
亦不騷擾你 因我心上
有許多好影像 你的舊模樣

26巴
平時行山影相睇戲
成日鐘意即興去某啲地方
希望搵到鐘意9up又鐘意即興嘅你

活動台平行時空

94男 邊緣人

96肥巴

平時鍾意睇片 睇車 行街
未去過行山嗰啲 想去試下

有任何興趣都可以搵我
個人熱愛9up 交友 發展就隨緣

代fd post

98 搵人傾下

代友 po

天蠍27c
中意行山唱k 睇動漫打麻將
少少毒啦
想搵乖唔食煙尊重對方既人
走sp 走sl
hi 請自介下 thanks

@manymanyfood

想識養喵喵既人
不過我無養

補link

絲

95矮絲
獅子
見到呢度好多鮮肉巴....
想搵80後巴傾計解悶
隨緣

順手屌你老母臭西 死狗公

你老母d屍骨咪寒囉屌你老母

大叔控?

21巴
內向頹毒摺廢 一事無成
長傾 促膝長談

Hello

有愛心真好

近排好多嘢做
搵人長傾
男女都ok

21絲

屌你老母關你撚事

你都冇得屌架啦傻閪

Hi 偷我id post 玩夠未

屌黎做咩? 讚人都要比你話既

請善用起底+完全封鎖功能

97巴
生風癩好心煩又訓唔到

好多巴打都做義工 唔撚讚埋d巴打？屌你老母

起埋你老母副骨出黎

想同你say hello啫

你個名

95巴

悶
諗野少少叻
幫你解決下你既疑難

89巴
想搵絲打傾計 但希望唔好得我搵話題/hea覆
本人比較慢熱
疫情關係 通常都係睇youtube/炒股票 有時渣車兜風
工作關係好難認識異性

岩傾可以大家認真發展

94巴 點心師 炒股
想識絲打

92巴

85酒粒巴
日文讀到N3.. 有讀緊日文 / 鍾意去日本旅行可以傾下計
想搵絲打長傾發長一下

25 178 吸引力法則真係岩？

89巴想搵絲傾，傾乜都得
希望唔好hea覆/得我搵野講
其他野啱傾再算

00絲
好多野講 K-pop 欅坂櫻坂乃木坂日向坂平手友梨奈
想搵人傾下計

96肥高巴

平時鍾意睇片 睇車 行街
未去過行山嗰啲 想去試下

有任何興趣都可以搵我
個人熱愛9up 交友 發展就隨緣

中年大叔
招c 傾計
請tg

95巴
放工9up下
巴絲不拘

28巴 Gym/旅行/Netflix/飲飲食食/行山
工作圈子細 有緣傾計交流下

98巴

鳩噏樹窿

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝
搵有相近興趣傾到計既c，岩傾就做朋友，睇下有冇機會發展，走人地

98扮工巴
秒回9upper
不過部電話好似壞咗 想識到人長傾
傾咩都可以
鐘意睇JFFT/ netflix 美劇同埋周圍去玩

巴
平時有影相📸️，行山
歡迎得閒搵我吹水

99 絲
有男朋友 純傾計9up做樹窿hea時間
最好有絲打

03巴需要樹窿

25 澳洲 男

唔識唱歌但又想唱下歌
想搵個人一齊聽下唱下
做樹窿、傾計都可以
怕悶

96絲 166 雙子

傻閪星座撚 拿拿聲驗下個豬腦

26巴 射手
露營jj
咩都傾 隨緣

96 183 巴 2020grad
返工返到想辭職

歡迎放負/9up/樹窿 乜都可以搵我傾～

98幽默巴
全職做Gym 半職學生
本身一年甩甩cut cut 好似越黎越頹....
搵啱傾絲
傾下計 講下笑

93醫護巴

互相分享生活點滴

98巴
興趣 音樂 煮食 日文 運動
想識絲打 份人係日久生情type 其實都幾痛苦 因為通常耐左就無乜機會
性格比較樂觀 你有心回 我一定有心覆
返緊full time 想尋求一啲改變喇開始

有無絲打訓唔着吹下水

96巴 影下相 打扮

97獨居巴
想搵絲認真發展

23巴

讀好啲書先啦柒頭

秒回

96巴 大西北

Gym sport

返工好悶 kill time 未必秒回到，但盡回

30巴
9up 互攝時間 樹窿

97巴 可長傾
番緊頹工，有無巴絲一齊傾下工作日常
仲有傾下股票/飲食/生活都得
同埋有無人都再讀書轉行

C 搵人玩steam版fall guys

99絲 無野補充

26巴 畫畫 搵差唔多年紀異性傾計

99巴
讀書 做緊廢青
搵絲傾計

90後

感情諮詢

巴 搵人認真傾

或許你不相信
我很滿意 這樣的結局
或許你不相信
我沒有一絲 的埋怨和悔意
雖然你是我的最初
雖然你是我的最終
雖然你是我的唯一

92巴 傾計師 有人想傾再講

人父r水吹
唔見唔約唔換相唔甜
齋傾鬥多野講

畫畫/種花
入黎傾下

需要閪窿下話 死去打飛機啦hinjai

好耐冇入嚟放低TG
人夫，都係咩都可以傾吓咁吖

87巴打
正經既人，搵絲，希望發展

醫巴
勿認真

94 巴 人生低谷緊希望有個人可以部伴下

91巴 識朋友 傾咩都可以 互相取暖

00巴
180社工 夜貓
鐘意健身行山
追求一段穩定嘅愛情，鐘意高啲sporty

好耐無入黎

bird哥加油

幾時留tg比我add?

你留我加
唔公開自己tg啦
好多仇家

24yr3 順眼 空虛 9upper
輕鬆識下？

94巴 傾下計

93醫護巴

分享下人生 分享下壓力

93巴
搵啱傾絲打發展
興趣玩狼人（面殺），LARP ,GYM,煲劇

紅磚巴 褶lib人生

91 180 從事醫療類工作
品酒/boardgame/打牌/打機/食好西/傾電
認真搵女友

你PhD畢業㗎嘛，post過好多次啦

係阿，多謝你幫我加番

97巴 隨心傾

96巴 岩傾咪傾

有無絲打 純吹水
如果識音樂做gym就好
我地會有好多話題 haha

求其認真傾。

認真係有棍的。

26巴 183
菲林/ indie/ 冷門國家旅行/ 電影/ 貓 /🌿🌿
男女都add得

02 咩都講 慢熱 覆得慢

9up下

無聊吹下水

sor 唔係女

傻閪 啲英文字中間幾個用大楷會型啲？

死道友幾時吸毒死？

關你撚事咩 擺個標點符號係後面又好撚型啊

咪撚理呢條傻閪 on99

請善用起底及完全封鎖功能

sor 滿足未？

94 巴 新界區 搵絲傾下計 多數秒回

35巴 人在Atlanta 做Accounting 有車有樓
剛失戀 男女都OK吹下水

推

94 巴 想搵又可以deep talk 有時又可以on9 既絲傾下

25白羊巴 傾下計

97 巴 Fg
秒回

DWG 真係好撚勁

覆錯POST

大隻做gym但識彈琴
有無走肥絲

巴，想識22-24絲 最好都係番緊工

28巴

啱傾再講

95 正常人

96絲 要返工未必秒回

22/有無人有養守宮交流下

97巴 有無差唔多年紀嘅人

94巴 想搵個可以長傾既

97巴
失眠

94

佢好靚仔?

等你 尋開心
最後變出傷心 我便會開心
可以又再被你幽禁
我為何肯 等個舊人
誰叫我 不甘心 等你老了都等

邊緣人生日冇人理, 可唔可以乞句生日快樂

22 178 雙子 想出pool 樹窿分享點滴都可以

漏咗tg

生快

92巴 想搵人傾下

如果你係絲實爆pm，怕乜冇人理
你係巴就實俾人屌到飛起

27巴
有冇巴絲想一齊行山
影下相
玩下bg

24社畜巴
film photo/ homie/ cantopop

97 得閒無聊傾下計

93巴 黑實大隻 玩開運動
想搵絲打吹下水 發展下

20巴想搵都係放低緊嘅絲互相鼓勵下

94巴 隨緣

90巴 想識認真發展絲打 走藍pls

93巴 長傾

96 鍾意聽廣東歌 看海 計劃人生
巴絲都得 不發展

巴 weekend搵人吹下水

當呢度HMD?

95巴

影下相 打下機 打下羽毛波 學下日文 去下旅行 撚下貓 煮下野食

26巴 高178 正常樣 住新界西

興趣 食野，旅行，睇片，唱K，夾公仔

現實圈子難認識異性

放假又冇咩人約

想識個絲打可以互相陪下

26巴 有耐性 好樂意做聆聽者 得閒既時候就秒回 唔敢講打字好快 但一定係正常速度最好招到長傾 搵樹窿就埋黎啦

Hmd咪又係抄呢度

96 求其隨緣

89澳門巴，傾下計

95 180 巴 IT 冗員 返工吹水

25 水瓶單身巴
返工 無聊 尋找鐵腳吹水解悶
話題：
電腦遊戲 韓劇 動漫（最近少睇）佛牌 星座 泰拳 股票 時事 旅行
無啱話題都可以搵我R水吹唔介意做樹窿

27巴 想識差唔多年紀絲

91巴 我是來搲水吹 搵活動既

93巴
男女都得 打發時間 咩都傾得 可以當我樹窿
Ps 有女友

單身96巴,半工讀碩士工程撚
好大壓力 好想搵個人陪下大家
平時鐘意彈下結他 做下運動 影下相
你有心事嘅話可以做下你樹窿
有心傾落去就add我喇

98巴
行山、食野 、啱啱學鋼琴
想搵絲打傾

想返教會/認識聖經歡迎pm
非誠勿擾

94 巴 點心師 炒股
想識絲打

@sorryfor199977
99絲 吹下水

94巴 @mingng
工程巴 平時會做下運動 打吓機同返工 好悶

94 Meow 長期秒回，訓教唔計
中意紋身既都可以傾下

金融生意巴 無聊r水吹 中英都得

96 180 睇我名明就明

大家好呀

仲未搵到女朋友？

準備26巴 穩定職業 興趣廣泛 入黎了解下

無留TG都咁多負評

92 蕉長傾frd子

26巴打 扮工人士
我都唔知搵緊乜
希望有長傾發展
未有岩傾所以繼續po

[/quote]

93大西北巴

互相扶持 互相成長
認識唔同朋友仔

99巴 廢人
R水吹人士

巴
尋找有趣的靈魂. 遊山玩水的朋友

22絲

a0 希望搵到長傾既人

走狗公走人地

95 178 隨緣

我係岩岩變咗30 歲嘅巴

希望搵到岩傾 可發展嘅絲打

Add我IG
@goodattractsgood

90巴
運動、電影、社會時事其他野都岩傾
可甜可不甜

95巴

生活富足
爭個人輕鬆傾解下悶
咩都識少少
想搵樹窿幫你解決問題都ok

有冇人喺Cardiff?

97巴
返新工扮工中
歡迎鳩噏分享日常解下悶

99巴
想搵個樹窿擺底自己嘅心事

97巴

鍾意睇netflix 電影 韓綜 動畫
平時都會打下機 睇下貓貓相
想搵絲打傾下 認識下

吹水

97 Final Yr 巴
鐘意彈結他、影相，聽歌、有日文N2、準備考N1
想搵絲打長傾

98巴
辦公室冗員 長期在線
冇其他巴打咁勁 唯一興趣係9up
夢想係攞白卡
有50條線接收大家訊息 不過得下面條線搵到我

99 巴 生活係扮工動物園
非常得閒
興趣 睇戲 做運動 睇書 打機
毒撚想識下朋友

93巴
有冇 識日文 紋身絲

98巴 想搵人同我講下野

94巴 創緊業 想讀Master進修 最近比較多難題
唔知會唔會遇到個互相inspire到對方既人呢
岩傾既真係一個就夠

96巴,一路半工讀 一路創業
想搵一個真心行落去嘅人
你唔開心可以做下你嘅樹窿
平時鐘意影下相 做下運動

隨便笑下去
喜歡的可以中傷我
普天下病人無數
我在這邊 陪你寂寞
當你再哭也沒結果
找不到那心理藥房
別遺忘還有我
同樣在那些陰影 跌下過

94巴 圈子細 想識下朋友

92巴
利申 已婚有個半歲大b
想識下唔同背景人傾下計only
非狗公約炮

工程行業
之前玩過工聯會開鎖班
探索廢墟
玩過西洋拳擊
考左個行山助教牌
研究過投資（股票 外匯ea 保險）
健身操肌

鐘意 機械人 聽歌睇戲學英文 睇書
maroon5 memories 無限loop
講朋友飲酒聚舊去懷念嚟唔到嘅朋友

書 麥當勞叔叔既發跡史講到
佢同迪士尼米奇老鼠係2次大戰一齊揸車做後勤
兩個奇奇怪怪嘅公仔就呃咗全世界小朋友嘅錢

科斯托蘭尼 一個投資者的告白
佢係一個類似德國版嘅巴菲特股神
但係佢破咗兩次產

無論你有冇同我相同興趣
大家都可以交流下
跳出comfort zone 認識更多唔同層面嘅嘢
先可以令自己更進一步

最好嘅種樹時間係十年前 或者 現在

放漏左個tg sad

97巴 170 搵有緣絲發展
啱啱畢業
鍾意音樂 運動
少朋友 sad
Talk to me

94巴 長傾隨緣

99巴 長傾隨緣
雖然日文好廢
可選用日文傾計

24巴 bi

鍾意睇片 煮野食 行街
平時會打下機 上網睇下車

乜都會做

想試下行山 因為肥過電單車

交個友吧

Chat and laugh

想偷食就偷食啦，打咁長托柒咩

我係呢度識左幾個巴打絲打
講移民 講學程式 講股票 講音樂
其實人生除左食女仲有好多野
自己個範疇唔識既
咪識多個朋友可能人地識
有無睇big short講雷曼兄弟破產套戲
你唔識既野就去問個識既人
會有好大得著
多謝你推post

真係佩服你咁有氣同班hater 講道理...

每人都有叻 值得學習既地方
都係回幾句野無所謂啦
師兄有興趣tg我傾下計交個fd

95絲 無聊想揾人吹下水

如果有人話我知人生有咩意義我會好感激佢

巴打 最近養緊馬 咩都傾

89巴，平時返工都幾忙夜晚先覆到你,啱傾先算

95巴，傾咩都得，長傾又得

00後絲 搵人吹水

訓唔著 r水吹
28巴 男女亦可

96巴 183
咩都可以傾 任傾唔嬲
盡力秒覆

94人父吹水
唔約唔見唔換相唔查家底
粗人一個 專業野唔識傾
9up下傾下閒計都還可以

98U巴

瞓唔著 個人有啲lost

95巴 想識個sporty 既絲

25巴
隨心

真係會有人搵架咩

佢似想騙財 引人投資多d

會有絲喺度搵人add

92巴 傾計 求其傾

返工好無聊求吹水男女不限
你放低tg我搵

專心湊仔啦頂你

傾下計好啦...唔好約出黎

ching你誤會啦
我既投資都係港股美股
美股市場太大
都想知有咩你覺得值搏
好似3d print etf我幾睇好
騙案我都遇過 單野叫futurenet
好彩輸少少就走左
你有興趣都可以吹下水

幾時行山？

聽日行龍脊

25 大西北

Gym camping

返工kill time

96巴 有冇識編曲 或busking缺vocal , 另外吹水認真樹窿都得

95 巴 180

吹水/美劇 sitcom /動漫/哲學 / 煮嘢食

返工秒回

93大西北

鍾意煮下野食 做下運動
煲下劇 做輪班工作 所以圈子比較少
正常樣正常人
想認識一齊分享生活點滴的人

21u巴
游水/聽歌

97巴 有無差唔多年紀

有無比巴打偷偷摸大脾

23巴 吹水

23巴 運動食野乜都傾得
希望有共同興趣啱傾

24巴收工時間/weekend傾計好對象

25巴 OT O到懷疑人生
露營 Chill Hea

有無人未訓 可以傾計

00巴 歡迎未訓

23巴 吹下水

97巴

失戀...

代友post

天蠍27絲

中意行山唱k 喜歡打扮 睇動漫打麻將
少少毒啦
想搵乖唔食煙尊重對方既人 睇下有無緣份
走sp 走sl
hi 請自介下 thanks

對唔治囉

92年地盤佬，鐘意睇戲，打機，行山，食野

收皮啦收皮啦

做乜咁燥？

屌你老母道友幾撚時死
借隻貓嚟屌閪都幾撚慘
依賴下係咪即係屌完閪唔想負責任啊

Post咗咁多次連狗都唔ban
原來用暗示字眼就可以喺連登share犯法嘢
招SP就ban，吸毒就唔一視同仁

21巴，外國Master x2，讀完書返hk隔離緊。
只求啱傾，需要時間治癒自己。

喺外國讀完書仲返香港咁笨柒

呢度係我屋企，無論點都好我都會返嚟 (:

95巴 傾咩都得 惡補緊樂理
有冇人想一齊作歌
悶嘅都可以搵我傾吓

25 正常人

97巴
鐘意寫小說、行山睇景、習武

26
閒聊
netflix 黃viu 動漫 音樂 愛情
鍾意聽人講 我回應。日常是非都得

Po十萬次咁多負皮就知條囡咩料

呢度好多hater 慣性負皮嘅...

28巴

後生社工巴
分擔你嘅煩腦同不安
夜晚想搵個人傾計可以搵我

乜都講

咁又唔一定嘅 幾個人就話姐 幾十個人都咁做就事實
唔需要講太多野 同埋有d人係重複開左好多次，次次都俾人負皮 證明條友難相處 高逗，唔係正正常常點會俾人負皮到咁

希望個道友早日吸毒死

師兄
你唔好咁直接同安詳上路咁講啦
完全係講中晒安詳上路條傻鳩
安詳上路佢都喺度被人負皮咗幾年
條傻閪狗仲要成日放絲打tg上hmd
之前仲send 淫gif俾啲絲打㗎

我們有多久沒有笑
你眼裡的精靈在逃跑
我們有多久沒有那樣笑
來聽聽看 你的煩惱
風吹過了 沒有了多好
我永遠都不會 懂你

自己親身試吓, 好過道聽途說

你個傻鳩咪一直被人負皮但又唔敢接受囉

你老豆死咗未？唔記得咗你條傻鳩老豆有咩病添

今日生日 想乞句生日快樂

咩病都冇生左呢條智障狗公咁慘

生日快樂

87巴
認真撚, 搵絲, 想發展

86巴，獅子座，A1，165cm高，偏肥，自己比較內向，朋友唔多，所以冇咩social life

Single，想識吓女仔朋友，長傾、互相關心吓、分享生活點滴，有機會可以互相瞭解

我唔外協，唔適合外協嘅人

之前有個人又係好似佢咁 放巴打d tg上hmd 其實好無聊囉佢地，人地真心交友 做咩要擺人上台⋯又無得罪佢，個腦有事 反社會人格障礙？痴線

都可能係佢老母做雞
被啲傻閪雞蟲屌
所以先生咗佢隻智障狗公出嚟

唔好亂批評人格得唔得
我個朋友好正常
何況無啦啦話人高逗都好唔尊重姐
依個世界實有岩傾同唔岩傾

都係諗住識下朋友 唔洗好似開批鬥大會

92
平時鐘意聽歌 睇戲
@wwwae2

連登乜人都有, 見怪不怪

智障狗公都有啦 你咪係囉傻閪垃圾狗

受害者

比佢放過tg上hmd之後就好似中左武漢肺炎咁, 就算無set ID都會有狗公騒擾

28巴
點擊這裏展開對話
影相/睇戲/行山/養狗/踩板/做占

99巴
頹廢摺宅廢人

找同類

26 工程毒撚
鐘意跑步 露營 行山 結他 小動物
想搵有共同興趣/會互相分享日常既絲打，
有緣份長傾到都想發展。

80後已婚巴，想搵人傾下計，搵個人可以呻下

你係絲就多人add㗎啦，閒閒哋幾十個

鬼叫你係絲咩

97 白羊 平時運動行山 聽cd
可做樹窿 or 9up下都得

id打錯字?

1991太明顯

1999又真係有呢個ac

20仔

19絲
平時鍾意聽下歌 傾計 同訓覺
搵人傾下計 希望可以長傾

連登多狗公

絲打因住俾人呃閪屌

24巴 收工時間/weekend不妨禁我傾下計都ok健談

對唔住
睇到你個名已經忍唔住負評

push

有冇Cardiff巴絲？

96長卷髮巴
有少少紋身 間唔中玩下音樂
日系打扮 S底 戴眼鏡 宅男
希望搵到你長傾或者任何發展

安祥路都唔話得 你傻撚柒左？

我試過你老母添啦傻閪狗

sor 原來你講緊你朋友 我收返我果句

94巴
樹窿mode長開

94工程巴
Gym/Netflix/露營/投資
想試下唔同興趣 當傾計

21巴 想揾個樹窿

97巴
搵長傾有心發展絲
搵樹窿傾吓偈

95 巴 180

吹水/美劇 sitcom /動漫/哲學 / 煮嘢食

返工秒回，樹窿抱歉不了

唔好咁啦大佬

做多D運動減下肥先

感情問題有冇得呢到問唔想開POST

97巴
鍾意做gym踢波唱歌聽歌睇戲睇Netflix，動靜皆宜
想搵絲打吹下水，傾咩都得

00巴
R水吹 傾乜都得
Tg:hahaha113

94點心師 炒股
想識絲打

你一百萬都識唔到咩？

唔好以為一百萬好多啦，一樣咩都做唔到

咁有好過冇嘅

唉
我仲少過你
又打份垃圾工

22 白羊巴 平時中意行山 睇戲 聽歌
希望可以長遠發展

91巴
悶悶地想搵人吹下水

94巴

好鬼悶呀，快啲撳入黎一齊9up下啦

92巴

佛系尋姻緣
平時鐘意聽歌睇戲打機
近排又想搵人一齊打下PS4
GTA / Dead by daylight / 對馬
搵機友但not gay

屌你老母 咩撚嘢S底喎
想同絲打玩SM咪直接講囉
祝你玩SM玩撚到有性病一世不舉

想搵社工巴/絲傾

97巴 隨緣

做咩事

93巴 好多野要決定

standwithhk4ever

歡迎傾下計

97毒撚巴
想學🎹 有冇巴絲教路

96 雙子巴
鍾意畫畫 影相 紋身
長頭髮 日系
識朋友 利申 not gay

32爸打想搵女仔/ 女人傾計
190cm 中等身型
單身， 大學畢業，正職做設計，天秤座。

傾咩都得、喜好攝影同SM緊縛，歡迎交流。

#加TG請標明係連登爸絲，謝謝。

92巴A0毒撚

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝買下股票投資咁
搵長期傾到計既c，岩傾就做朋友，睇下有冇機會發展，走人地

24巴

98巴 傾下工作感情吹下水

26
閒聊
netflix 黃viu 動漫 音樂 愛情
鍾意聽人講 我回應

97巴

尋找有緣人 (未訓的）

遙遠的她 不可以再歸家
我在夢裡卻 始終只有她
遙遠的她 可知我心中的說話
熱情並無變 那管它滄桑變化

94工程巴
Gym/Netflix/露營/投資/行山
想試下唔同興趣 當傾計

95 巴 搵絲長傾 發展
最好唔好一問一答咁 share 下日常生活啲野

27巴
返工太悶 想搵人傾下計 傾乜都ok
利申 有女友

94巴 見唔到未來

99巴
讀書，廢青mode
搵絲傾計

你老母死撚左？

想喺到搵另一半既絲打睇路

來讀緊 nursing ( j pop 動漫 日本🇯🇵文化 傾呢啲都得

97巴 扮工搵人吹水分享日常過日晨
最近想領養貓 有冇攻略指南share

我係巴啊。

來讀緊 nursing ( j pop 動漫 日本🇯🇵文化 傾呢啲都得

35巴，吹水、長期樹窿

93巴 find a gf

個個都巴

89巴想搵絲傾，傾乜都得
希望唔好hea覆/得我搵野講
會盡量秒回，其他野啱傾再算

格劍

97絲 吹水 得閑就回

那陣時不知道 置身的日子都發亮

01巴
有冇差唔多年紀嘅認識下

96 高巴
斯文 脾氣好
想搵人畀我秒回

89英國巴，封城無野做

28巴 扮工

咖啡 酒精 傾計

好撚慘

平均一個絲有5-6個人秒add
之前有絲post過出黎

轉紅字ac, 擺個tg 喺度試吓就知咩事

你老母死撚左未？屌你老母弱智狗

失戀巴
想識多d朋友
最好有聽hip hop

無人想ADD ME TG

90後絲 想識多啲朋友仔

00後 巴 鍾意j pop 會睇下日劇 其他我ok 嘅都可以傾

有冇人搵下我
男都歡迎
想R fd
利申非gay

我都係
無人同我吹水

26 巴 9up帝

90巴
運動、電影、旅行、食野、聽歌其他野都岩傾
可甜可不甜

98巴
呢排忙完好得閑
動漫打機韓綜音樂運動
傾咩都得

94巴 178 中意旅行食野聽歌打波睇綜藝買下股票投資咁
搵有共同話題傾到計既c，岩傾就做朋友，睇下有冇機會發展，走人地

96巴秒回

02 巴 借 account

理性但又玩塔羅占卜，互相矛盾到

96 秒回樹窿鳩噏

94 A0巴 想出pool

94政府巴
Gym/Netflix/露營/投資/行山/日文
想試下唔同興趣 當傾計

23巴 GME strong hold啊

想領養貴婦狗

劇毒巴，得閒就會覆
鍾意電影、打機、睇書、同動漫
是但男又好女又好搵人吹下水，返工返到無晒朋友咁

27巴 170 大西北 有冇人地相處又好悶

95 巴 想搵女朋友
最好唔好一問一答咁 share 下日常生活啲野

27巴
返工太悶 想搵人傾計 傾咩都得
鐘意睇戲 去旅行 打下波
利申 有女友

如果天邊跟海角覓我知心
像只等一天你步近
世上百萬人 彼此早相約在這生
我也許不需發問
如果今生全為找尋
一個人 一吻

行唔行山?去唔到旅行啦

運動包唔包行山

行山跟唔跟

行山我岩

點解咁想出pool

無聊鳩吹 打發時間

27 ba 唔知打咩好 隨緣

幫個frd留埋

94絲 獅子座
@iampigpigchu

94絲 獅子座
@iloveyou3000x

補返條link

笑到仆街

陣間佢又話你hater block鳩你扮睇唔到

係呢到招友既人有幾可憐

心事台 可能比到你想要既建議（不限男女）

傾計而已

95年 水瓶巴
疫情之前 最喜歡去旅行
自己去過西藏、歐遊、富士山
疫情之後多數係香港影菲林相 行山
唔知有冇絲打都鐘意影相呢？
分享我嘅故事之餘
我仲想聽吓你嘅故事

88巴
可以同你好夾，只要你肯講，可以9up, 可以正經講。
希望遇到一個好夾既另一半

因為我不知道下一輩子還是否能遇見你
所以我今生才會那麼努力把最好的給你

87巴 純9up 男女都一樣

悶

91巴
搵絲打吹下水解下悶

87巴
旅行
貓
打拳
動漫

有緣吹陣水 27

96絲 157
有禮貌地傾下日常 食嘢 攝影 電影 寫嘢 日本 韓國

98幽默巴
依家全職做Gym 半職學生
搵啱傾絲
傾下計 講下笑
...

29 180 影相 netflix

基督教絲

想認識聖經/返教會搵我

非誠勿擾

唔記得留tg

教會係邊區？

請問你對一啲入教會為溝女嘅人有咩睇法?

利申: 屋企拜開祖先地主觀音, 即係你哋口中嘅假先知

教會都要跑數踢人入會

無所事事 想返
但返過d教會 頂唔順
百幾人面前 叫你出去自我介紹

蕉行山buddy影相buddy

95 絲

95 巴 搵絲長傾 搵女朋友
share 下日常生活啲野

24巴 weekend/收工時間吹下

99巴
隨緣長傾
希望有緣喺呢到遇到另一半

91巴 是但傾

大隻既 搵c傾計

25天水圍巴打
有做gym

放假 扮工傾下計 打發下時間

[Tg] 放低TG就會有人搵? (106)